咩人會叫自己partner做隊友

咩人會叫自己partner做隊友